其實點樣分蝻亞難民同喺香港落地生根南亞人

有啲南亞人跟住英國殖民地政府喺香港做警察，獄警
分分鐘同英國人一齊喺百幾年前嚟咗香港，分分鐘比起我哋同香港更有淵源，幫香港開埠
但近年唔知點解咁多假難民，打架偷嘢

無需要分.

殖民地時代嗰陣班阿叉會唔會被華人歧視，兩者之間矛盾有冇今日咁大

其實點樣分善良既中國人同仆街既中國人？

殖民地時代初期，阿叉高級過華人

分黎把撚咩on9

有啲南亞人跟住英國殖民地政府喺香港做警察，獄警
有啲呀差額頭有粒紅點，喺印度係指最高種性。你睇得出佢地隻眼冇平民既戾氣，係一般市民黎，啲女仲好撚靚添。

沒有一個是無辜的

係咪錫克教徒？

阿叉同蝻差好遠的

點解要分？

本是同根生

無鄉音既廣東話可以係其中一個指標

去度外國，如果有鬼佬分唔清楚中國人同香港人分別，你心底點諗

Hey 朋友，我煮啲咖哩呀

以前佢哋專做保安，間間有保險箱銀行門口都有個
已家變灑做food panda